同女仔入餐廳食飯，冇推開張櫈比女仔坐,會否扣分？

同女仔入餐廳食飯，冇推開張櫈比女仔坐,會否扣分？

茶餐廳？唔會！

通常坐我上面

我習慣推開條女,自己坐兩張櫈

西餐廳
消費每人 101-200

餐廳有冇幫佢開門先?

笑左

三唔識七咁好奇怪

30+：多數會！
30-：好小事，佢自己都未必諗到呢d野！

要睇係哋咩關係同場合

如果第一次見就拉櫈會奇怪，條女會心諗做乜鳩

等佢臨坐底嗰時,拉開張櫈

冇推都扣分嘅話，大把野有排扣

個個女仔唔同喎

X2

同男仔餐廳食飯，冇幫佢叫野食會否扣分？

相認？

睇你咩樣

推開卡位張櫈會加分

我會幫佢清潔左張櫈先

如果你間餐廳真係夠高級其實侍應幫你做咗
無謂太刻意

反而係留意下比條女坐舒服啲嘅位 eg有卡位就比佢 冷氣風位唔好比

緊要過有無拉凳

下一世小心d